{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091846554/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 훌스커트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーであるサムスン物産ファッション部門で製作したデニムフルスカートである商品番号FW23 / 323927MP85は女性らしさを醸し出す自然なボリュームを持っています。 このスカートは外側にピッチ加工が加えられ、柔らかくて柔らかい肌触りが感じられ、きれいな色に製作されており、コーディネートが容易です。 素材は表地なら100%で製作されており、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤の使用は最大限避け、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合は部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますのでご注意ください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えることがあるので注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りすることもあります。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323927MP85です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "女性らしさを醸し出す自然なボリュームと柔らかい肌触りが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤の使用は避け、服を裏返して洗濯するといいです。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。機械洗濯や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートを着用するときの注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは収縮することがありますか？",
            "answer": "水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管する際も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷に対する保証はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 409
    }
}